如果想重考dse math, 係咪要天價

如果淨考 math, m1, m2, phy

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

要M2M1二揀一
你預千四千五左右

Wa diu

咁又未至於天價，我估二千以下。